我係一個前線FA 希望大家改進

我知道手足好緊張，但係我真係想提醒手足們
唔知係暫停同first aid 手勢太似定咩
我係軒尼詩道跑左幾公里又來又回
冇一次搵到傷者，跑到一半又話傳錯又話唔知係邊
我知大家救人心切，我地都係
但咁樣玩法真係跑唔到耐同多
不完美 可接受 要改善，點都唔割
光復香港 時代革命

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

辛苦哂 推

推

辛苦你 推爆佢

辛苦曬

辛苦你😭

辛苦晒手足

係啊！！！
下次可以既話可以嗌埋位置！等我地知道係邊！
eg 希慎 FA！希慎FA！

同埋我覺得大嗌「急救」會好啲
太多音同first aid太似，現場又嘈

推
辛苦晒

[武器升級]入嚟傾下

10.1 賀佢老母